

Lee con cuidado las instrucciones y contesta lo que se te pide.
Calcula la derivada de las siguientes funciones

$$f(x) = \sqrt{x^2 - 2x + 1}$$

$$z = \frac{t^2 - x^2}{2 - 2x^4}$$

$$2a - 247$$

$$a) \frac{-x - 2}{2^{(x-2)^2}}$$

$$G'(n) = 2n + 1$$

$$c) h(x) = -19$$

$$2k(xy - 1)^{2x} 10x^3$$

$$y_d = (2x + 1)^{3/3x} - 2x$$

$$z = \frac{1}{x^2 - 7} \quad (2) = 6(2t^1)$$

$$-12V_3, r) = (2x^{11} \ln x - 2 \ln x + \frac{6}{x^3})'$$

2. Encuentra la ecuación de la recta tangente a la curva definida por la ecuación $x^2 + 4xy + x - 6y = 2$ en el punto $P(2, 0)$.

$$6x^4 t^1 - 6 \quad \text{O} \quad P \quad b(2) 0 t^2$$

$$6xy' = 4 \quad -2(x-2) = 1 - 2x - 4$$